Facebook Reddit 化？

而家除左 like 此外仲開始玩評分？ 同reddit/連登一齊玩？
可能我孤陋寡聞啦，但係點樣整先有？我見唔係個個post都有

係咪英文版先有